iPhone通訊錄問題

號碼同人名無啦啦調轉左 有冇方法搞